https://www.hk01.com/港聞/87102/-跳樓自殺-日裔西裝男西營盤豪宅墮樓

第一次見人喺title貼link

gd

咁戇鳩嘅樓主都係第一次見